APS 異度空間資訊頻道 Channel講霖霖

爆左好多料，有冇手足跟？

9月28日霖霖仲在生？

係朋友出賣佢？

佢媽都被自殺？

CCTV仲有冇佢928記錄？

922係佢「朋友」扮佢？

係咪要自推十連？

一

霖霖既死仲有冇意義？

佢啲料真唔真

我都唔知啊，要睇下有冇得查證

二

三

啱 講到扮佢嗰個仲要係佢個friend

四

五

六

七

八

九

點解負皮我

十

佢地話睇過28號天水圍,即霖住址CCTV
要搵議員幫手攞同公開
有無手足做到

但如果28號先被上門拉
點解919後失蹤？
其間10日都可以同外界通信嫁？

希望有實證，等狗冇聲出

其實黑警裡面都好多呢類人士
著名法科師傅簡信回以前都係黑警
雖然邪不能勝正
但係從呢個方向幫手嘅手足要小心

再推

佢地連霖霖嬲男朋友個名都打錯

除非919開始已經被禁足斷網

等爆料

Push

風繼續推

我就覺得係紀勒

channel有update，仍有待查證，但希望大家唔好忘記霖霖

參考下
各自爬山

相嘅家屬係另一單嘢

推